「黃色經濟圈」我今日無比錢去咗睇葉問

是咁的 葉問一至三我都有追開 陪住我成長
但我真係唔想比錢黃百鳴 所以我同朋友決定睇逃出魔幻紀

但係行到葉問個戲院門口 突然間又好想睇 最後我地成功係無比錢黃百鳴既情況下睇左葉問

葉問生Cancer，之後想死前幫個仔係美國搵學校，後來同鬼佬又係咁隻秋，最後贏左鬼佬後cancer死

好波

拍到葉問咁愛國仲要俾個仔去美國讀書?

咁都得

hoball

你點影

同問，點解要去美國醫，美國讀書，

打外國人，但用外國資源？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

推